重狗不如和你sing

新界手足入唔到港島變上港島唔會好多手足
而且重狗
[size=5]要諗諗你地目的係咩？[/size=6]

遊行完有機會陣地？開波？
如果係嘅一定無可能唔blackblock
好易比狗trace到

如果淨係遊行
目的係想比人知我地未放棄嘅話
商場和你sing會較低風險

九龍遊行
其實九龍都重狗
起點係亞皆老街交界，但個起點已經有80隻狗
莫講話行到出唔出發到都成問題

如果係想比林鄭國際線知我地未放棄
今日黎講和你sing會好啲
各區大家都熟地形
知點走

推